法國呢排好多人抺黑劉馬車同龍心

佢兩個做小丑為我地帶來咁多歡樂
叫你做小丑你肯唔肯呀？
仲要一蚊都冇收過你地
周星馳同子華神都要比錢先有得笑啦
而家免費仲想點

劉馬車已經改過自身，俾個機會人啦
女大丁本身做傳銷都唔係咩好人
都唔知呃左幾多人錢
跟本都係 一丘之貉
受騙的那個比騙徒更混帳呀

真係好笑咩

我，劉馬車，今日，就要屌柒大漢皇帝你條仆街，食屎狗！！！

認住我，大漢既剋星，正義既使者，劉馬車

多謝

無人叫你吹奏喎

低級趣味

正常人睇到點可能唔笑

Vive la France!!

個名響到連法國人都識

法國?香港呢?

我唔覺得好笑 到底係我唔正常定笑嘅人唔正常

肯定係你唔正常

咁我都係走先 廢事傳染呢個post

龍心帶同5萬元選舉按金踩上蘋果《你問我答》節目，正式宣佈參選立法會九龍西補選
直播網址：